一堆數字

不重要了？

一開始是有趣的 後來呢？似乎不太重要......

無味(棄之可惜)

不敢想像......因數字起 也因數字滅。

係咩

咁早啊

ff

一堆象徵緣分的數字

假？

不要緊的，明天也是新的一天

瞓啦你

著緊的，便認吧，不用否定

執著？

點為之執着點為之正常掛念

我很在意......

不會知道

在意what

深夜的便利商店

執著是只有你掛念人 別人卻不在乎

執着u ok

冷淡？ 承諾？

最初的遇見呢？

怪人不被在意
承諾只係一句笑話

是遇見了，但你和很多人，都會在未來遇見

會被取代嗎？

有冇諗過自己從來都唔係正選

我忘了

我連後備都唔係

人生的一切的同伴也是過客
重複的難過之情只會從時間的洪流而沖淡為無奈與麻木

不能貪心 擁有了 也會失去

知易行難

連被關心的資格都沒有

不敢打擾

因為我是怪人

漸漸發現自己向內閉縮
可做之事只有逼迫自我盡量交際
遺世獨立之事，於現代，尤是都市，舉步維艱

不能唾棄自己

放棄了
唔玩了

討好人

認真會怎樣

認真就輸了

於現代除非身擁專精技能或是家財萬貫
否則社交是生存的必需品

與人交往，建立緊密的連結可帶來與生俱來的愉悅
卻如賭博般須承受失去的風險
那種淡然而逝，老友漸變陌路人的經歷是情感的酷刑

終究還是不在這......

應該失望還是慶幸？

失望是在意的不在意？

......

「人生總有許多意外，握在手裡面的風箏也會突然斷了線。」

重蹈覆轍

詩姐

1234567 數到3 說啦啦啦～啦啦啦答～
答啦啦～答答答啦～答啦答啦答

謝謝